兵的定義？

有冇人試過遇到人對你好好，但佢又冇講過鐘意，剩係一味對你好好

柒

咁你對人地有冇意思先